**井口裕香**，[日本女性](../Page/日本.md "wikilink")[声优](../Page/声优.md "wikilink")，目前屬於[大澤事務所](../Page/大澤事務所.md "wikilink")。[東京都出身](../Page/東京都.md "wikilink")，[血型AB型](../Page/血型.md "wikilink")，身高157公分。

## 介紹

  - 暱稱有。
  - 擅長模仿烏龜、短跑、側手翻，及橫向移動頭部。
  - 幼女。家中有父親（血型B型）、母親（A型）和兩位姊姊（均為AB型）。
  - 自出道起4年均為見習聲優組合[G.G.F.的成員](../Page/G.G.F..md "wikilink")。期間曾與另一組合成員[後藤沙緒里組成](../Page/後藤沙緒里.md "wikilink")[airyth](../Page/airyth.md "wikilink")。2006年3月18日的畢業演唱會後，G.G.F.解散。
  - 曾參與「SPEED GRAPHER」的播音選拔，但最終落選。
  - 由於姓名跟（舊名：豬口由佳）相似，所以女聲優間常常把兩者的姓名搞混了。\[1\]
  - 在電台節目中被[喜多村英梨和](../Page/喜多村英梨.md "wikilink")[小清水亞美取了](../Page/小清水亞美.md "wikilink")「」（）的綽號，也有被聽眾稱呼為「」。雖然最初不太喜歡，但慢慢開始習慣。\[2\]
  - 曾與[花澤香菜](../Page/花澤香菜.md "wikilink")、[三瓶由布子](../Page/三瓶由布子.md "wikilink")、[阿澄佳奈組成了一隊五人足球隊](../Page/阿澄佳奈.md "wikilink")。\[3\]
  - 获得了第六届（2011年度）[声优奖的最佳主持赏](../Page/声优奖.md "wikilink")（）。\[4\]

## 出演作品

<small>以**粗體**標示表示主要角色。</small>

### 電視動畫

**2003年**

  - [Di Gi Charat Nyo](../Page/Di_Gi_Charat.md "wikilink")（兔田明）

**2004年**

  - [銀河天使（第四季）](../Page/銀河天使.md "wikilink")（小狗、女高中生A、女服務員B）

**2005年**

  - [Canvas2～彩虹色的圖畫～](../Page/Canvas2.md "wikilink")（高遠川菜）
  - [Monchhichi](../Page/Monchhichi.md "wikilink")（）

**2006年**

  - [童話槍手小紅帽](../Page/童話槍手小紅帽.md "wikilink")（夏美）
  - [銀河天使II](../Page/銀河天使.md "wikilink")（廣播）
  - [Ghost Hunt](../Page/惡靈系列.md "wikilink")（伊東清美）
  - [校園迷糊大王 二學期](../Page/校園迷糊大王.md "wikilink")（女子A）
  - [心跳回憶 Only Love](../Page/心跳回憶_Only_Love.md "wikilink")（新條櫻）

**2007年**

  - [偶像大師 XENOGLOSSIA](../Page/偶像大師_XENOGLOSSIA.md "wikilink")（**天海春香**）
  - [鐵馬少年](../Page/鐵馬少年.md "wikilink")（觀光客）
  - [星界死者之書](../Page/星界死者之書.md "wikilink")（**[巴列](../Page/薇瑞.md "wikilink")**）
  - [月面兔兵器米娜](../Page/月面兔兵器米娜.md "wikilink")（月島チア）
  - [GO！純情水泳社！](../Page/GO！純情水泳社！.md "wikilink")（安千草）
  - [現視研2](../Page/現視研.md "wikilink")（重田）
  - [灼眼的夏娜II](../Page/灼眼的夏娜.md "wikilink")（荻原）
  - [守護甜心！](../Page/守護甜心！.md "wikilink")（女孩）
  - [神靈狩/GHOST HOUND](../Page/神靈狩/GHOST_HOUND.md "wikilink")（鹽田千帆）
  - [神曲奏界](../Page/神曲奏界.md "wikilink")（小孩）
  - [神聖十月](../Page/神聖十月.md "wikilink")（賽西兒）
  - [殭屍借貸](../Page/殭屍借貸.md "wikilink")（ゴーレムの少女）
  - [桃華月憚](../Page/桃華月憚.md "wikilink")（白川明日菜、女學生B）
  - [爆丸](../Page/爆丸.md "wikilink")（安柏羅）
  - [地球防衛少年](../Page/地球防衛少年.md "wikilink")（半井摩子）
  - [萌單](../Page/萌單.md "wikilink")（田中里奈）
  - [夢之玉奇談](../Page/夢之玉奇談.md "wikilink")（）

**2008年**

  - [假面男僕](../Page/假面男僕.md "wikilink")（**富士原苗香**）
  - [零之使魔 三美姬的輪舞](../Page/零之使魔.md "wikilink")（伊露庫庫）
  - [魔法禁書目錄](../Page/魔法禁書目錄.md "wikilink")（**[茵蒂克絲](../Page/茵蒂克絲.md "wikilink")**）
  - [真實之淚 true
    tears](../Page/真實之淚_true_tears_\(動畫\).md "wikilink")（**安藤愛子**）

**2009年**

  - [香格里拉](../Page/香格里拉_\(科幻小說\).md "wikilink")（石田香凜）
  - [化物語](../Page/化物語.md "wikilink")（阿良良木月火）
  - [青花](../Page/青花_\(漫畫\).md "wikilink")（安田美沙子）
  - [貓愿三角戀](../Page/貓愿三角戀.md "wikilink")（**水野楓**）
  - [科学超电磁砲](../Page/科学超电磁砲.md "wikilink")（[茵蒂克絲](../Page/茵蒂克絲.md "wikilink")）
  - [FAIRY TAIL魔導少年](../Page/FAIRY_TAIL魔導少年.md "wikilink")（潔莉·布蘭蒂）

**2010年**

  - [嬌蠻貓娘大橫行](../Page/嬌蠻貓娘大橫行.md "wikilink")（**梅之森千世**）
  - [大神與七位夥伴](../Page/大神與七位夥伴.md "wikilink")（葛麗特）
  - [超元氣3姊妹](../Page/超元氣3姊妹.md "wikilink")（伊藤詩織）
  - [最後大魔王](../Page/最後大魔王.md "wikilink")（服部優子／星野百合）
  - [魔法禁書目錄II](../Page/魔法禁書目錄.md "wikilink")（**[茵蒂克絲](../Page/茵蒂克絲.md "wikilink")**）
  - [半妖少女綺麗譚](../Page/半妖少女綺麗譚.md "wikilink")（櫻）
  - [寶石寵物 Twinkle☆](../Page/寶石寵物_Twinkle☆.md "wikilink")（櫻莫尼卡）

**2011年**

  - [蘿球社！](../Page/蘿球社！.md "wikilink")（**三澤真帆**）
  - [魔法小惡魔](../Page/魔法小惡魔.md "wikilink")（**澤田帆乃香**）
  - [Fractale](../Page/Fractale.md "wikilink")（恩莉）
  - [超元氣3姊妹 增量中\!](../Page/超元氣3姊妹.md "wikilink")（伊藤詩織）
  - [迷茫管家與膽怯的我](../Page/迷茫管家與膽怯的我.md "wikilink")（**近衛昴**）
  - [電波女&青春男](../Page/電波女&青春男.md "wikilink")（**星宫社**）
  - [幸福光暈～hitotose～](../Page/幸福光暈.md "wikilink")（**岡崎乃理惠**）
  - [我的朋友很少](../Page/我的朋友很少.md "wikilink")（**高山瑪麗亞**）
  - [C3 -魔幻三次方-](../Page/C3_-魔幻三次方-.md "wikilink")（薩文蕾提）

**2012年**

  - [偽物語](../Page/偽物語.md "wikilink")（**阿良良木月火**）
  - [零之使魔F](../Page/零之使魔.md "wikilink")（伊露庫庫）
  - [戰姬絕唱SYMPHOGEAR](../Page/戰姬絕唱SYMPHOGEAR.md "wikilink")（**小日向未來**）
  - [在盛夏等待](../Page/在盛夏等待.md "wikilink")（有澤千春）
  - [殭屍哪有那麼萌？](../Page/殭屍哪有那麼萌？.md "wikilink")（**降谷萌路**）
  - [槍械少女](../Page/槍械少女.md "wikilink")（T91）
  - [SKET DANCE](../Page/SKET_DANCE.md "wikilink")（宇佐見羽仁）
  - [戀愛與選舉與巧克力](../Page/戀愛與選舉與巧克力.md "wikilink")（扇橋香奈）
  - [少女與戰車](../Page/少女與戰車.md "wikilink")（**冷泉麻子**）
  - [超速變形螺旋傑特](../Page/超速變形螺旋傑特.md "wikilink")（**稻葉鈴音**）
  - [旋風管家CAN'T TAKE MY EYES OFF YOU](../Page/旋風管家.md "wikilink")（鶇琉璃）
  - [出包王女DARKNESS](../Page/出包王女.md "wikilink")（**黑咲芽亞**）
  - [我的妹妹是「大阪大媽」](../Page/我的妹妹是「大阪大媽」.md "wikilink")（**楓**）
  - [FAIRY TAIL魔導少年](../Page/FAIRY_TAIL魔導少年.md "wikilink")（潔莉亞·布蘭蒂）

**2013年**

  - [銀河機攻隊 莊嚴皇子](../Page/銀河機攻隊_莊嚴皇子.md "wikilink")（**入江環**）
  - [戀旅～True Tours
    Nanto～](../Page/戀旅～True_Tours_Nanto～.md "wikilink")（**石倉夏子**）
  - [閃亂神樂](../Page/閃亂神樂.md "wikilink")（**雲雀**）
  - [戰姬絕唱SYMPHOGEAR G](../Page/戰姬絕唱SYMPHOGEAR.md "wikilink")（**小日向未來**）
  - [惡魔倖存者2](../Page/惡魔倖存者2.md "wikilink")（**柳谷乙女**）
  - [我的朋友很少 NEXT](../Page/我的朋友很少.md "wikilink")（**高山瑪麗亞**）
  - [前進吧！登山少女](../Page/前進吧！登山少女.md "wikilink")（**雪村葵**）
  - [我的妹妹是「大阪大媽」](../Page/我的妹妹是「大阪大媽」.md "wikilink")（老師、大嬸、男學生A、男學生B、男學生C、男1、男2、播報天氣的大姐姐、店員）
  - [科學超電磁砲S](../Page/科學超電磁砲.md "wikilink")（[茵蒂克絲](../Page/茵蒂克絲.md "wikilink")）
  - [狗與剪刀必有用](../Page/狗與剪刀必有用.md "wikilink")（住谷夕樹）
  - [幸福光暈 ～More Aggressive～](../Page/幸福光暈.md "wikilink")（**岡崎乃理惠**）
  - [蘿球社！SS](../Page/蘿球社！.md "wikilink")（**三澤真帆**）
  - [物語系列 第二季](../Page/物語系列_第二季.md "wikilink")（**阿良良木月火**）
  - [只有神知道的世界 女神篇](../Page/只有神知道的世界.md "wikilink")（**九条月夜／伏爾坎絲**）
  - [最強銀河 究極ZERO Battle
    Spirits](../Page/最強銀河_究極ZERO_Battle_Spirits.md "wikilink")（**無限**）
  - [噬血狂襲](../Page/噬血狂襲.md "wikilink")（亞絲塔露蒂）

**2014年**

  - [櫻Trick](../Page/櫻Trick.md "wikilink")（**園田優**）
  - [Lady 寶石寵物](../Page/Lady_寶石寵物.md "wikilink")（**露亞**）
  - [愚者信長](../Page/愚者信長.md "wikilink")（多蕾）
  - [即使如此世界依然美麗](../Page/即使如此世界依然美麗.md "wikilink")（蘿莎）
  - [漫畫家與助手](../Page/漫畫家與助手.md "wikilink")（**風羽玲奈**）
  - [NO GAME NO LIFE
    遊戲人生](../Page/NO_GAME_NO_LIFE_遊戲人生.md "wikilink")（**克拉米·澤爾**）
  - [前進吧！登山少女 第二季](../Page/前進吧！登山少女.md "wikilink")（**雪村葵**）
  - [魔彈之王與戰姬](../Page/魔彈之王與戰姬.md "wikilink")（**莉姆亞莉夏**）
  - [憑物語](../Page/憑物語.md "wikilink")（阿良良木月火）

**2015年**

  - [艦隊Collection -艦Colle-](../Page/艦隊收藏.md "wikilink")（**加賀**、利根、筑摩）
  - [幸腹塗鴉](../Page/幸腹塗鴉.md "wikilink")（內木由紀）
  - [在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼](../Page/在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼.md "wikilink")（常陸·千草）
  - [寶石寵物 魔法變身](../Page/寶石寵物_魔法變身.md "wikilink")（**露亞**）
  - [終結的熾天使](../Page/終結的熾天使.md "wikilink")（**三宮三葉**）
  - [銀河騎士傳 第九行星戰役](../Page/銀河騎士傳.md "wikilink")（地產仲介公司的大姐姐）
  - [戰姬絕唱SYMPHOGEAR GX](../Page/戰姬絕唱SYMPHOGEAR.md "wikilink")（**小日向未來**）
  - [出包王女DARKNESS 2nd](../Page/出包王女.md "wikilink")（**黑咲芽亞**）
  - [落第騎士英雄譚](../Page/落第騎士英雄譚.md "wikilink")（西京寧音）
  - 終結的熾天使 名古屋決戰篇（**三宮三葉**）
  - [女武神驅動 -美人魚-](../Page/女武神驅動.md "wikilink")（**敷島魅零**）

**2016年**

  - [夢幻之星Online2 The Animation](../Page/夢幻之星Online2.md "wikilink")（緹亞）
  - [Re:從零開始的異世界生活](../Page/Re:從零開始的異世界生活.md "wikilink")（庫珥修·卡爾斯騰）
  - [飛翔的魔女](../Page/飛翔的魔女.md "wikilink")（椎名杏子）
  - [名侦探柯南](../Page/名侦探柯南_\(动画\).md "wikilink")（上野雅子 \#820）
  - [Regalia 三聖星](../Page/Regalia_三聖星.md "wikilink")（奈留·有坂）
  - [競女\!\!\!\!\!\!\!\!](../Page/競女!!!!!!!!.md "wikilink")（七瀨奈美）
  - [Lostorage incited
    WIXOSS](../Page/Lostorage_incited_WIXOSS.md "wikilink")（**森川千夏**）
  - [3月的獅子](../Page/3月的獅子.md "wikilink")（桂馬喵、角喵、天使的喵）

**2017年**

  - 3月的獅子（頑固的喵）
  - [情色漫畫老師](../Page/情色漫畫老師.md "wikilink")（紗霧的母親）
  - [狂賭之淵](../Page/狂賭之淵.md "wikilink")（蕾菜菜美）
  - 戰姬絕唱SYMPHOGEAR AXZ（**小日向未來**）
  - [單蠢女孩](../Page/單蠢女孩.md "wikilink")（椎名黑子、正）
  - [天使的3P！](../Page/天使的3P！.md "wikilink")（相江柚葉、霧夢〈想像〉）

**2018年**

  - [比宇宙還遠的地方](../Page/比宇宙還遠的地方.md "wikilink")（**三宅日向**）
  - Lostorage conflated WIXOSS（**森川千夏**）
  - 前進吧！登山少女 Third Season（**雪村葵**\[5\]）
  - [GRAND BLUE碧藍之海](../Page/GRAND_BLUE碧藍之海.md "wikilink")（神尾清子）
  - [付喪神出租中](../Page/付喪神出租中.md "wikilink")（**兔子**\[6\]）
  - [Devidol！](../Page/Devidol！.md "wikilink")（**志摩**）
  - 魔法禁書目錄III（**茵蒂克絲**）
  - [哥布林殺手](../Page/哥布林殺手.md "wikilink")（**牧牛少女**）
  - 閃亂神樂 SHINOVI MASTER -東京妖魔篇-（**雲雀**\[7\]）

**2019年**

  - [動物朋友2](../Page/動物朋友.md "wikilink") (家犬)

### OVA

**2005年**

  - （）

**2006年**

  - [現視研](../Page/現視研.md "wikilink")（朋友B）

**2007年**

  - [機械女僕](../Page/機械女僕_\(漫畫\).md "wikilink")（萩原步美）

**2008年**

  - [舞-乙HiME 0〜S.ifr〜](../Page/舞-乙HiME_0〜S.ifr〜.md "wikilink")（M-9）

  - （）

**2010年**

  - [幸福光暈](../Page/幸福光暈.md "wikilink")（**岡崎乃理惠**）

**2012年**

  - [A頻道+smile](../Page/A頻道.md "wikilink")（惠子〉
  - [新的世界](../Page/新的世界.md "wikilink")(日語：[アラタなるセカイ](https://ja.m.wikipedia.org/wiki/アラタなるセカイ))(**星之丘**)

**2013年**

  - [蘿球社！](../Page/蘿球社！.md "wikilink")（**三澤真帆**）※PSP遊戲『蘿球社！遺落物的祕密』限定版同梱DVD。
  - [要聽爸爸的話！男女8人夏物語](../Page/要聽爸爸的話！.md "wikilink")（北原栞）

**2015年**

  - [噬血狂襲 女武神的王國篇](../Page/噬血狂襲.md "wikilink")（亞絲塔露蒂）

**2016年**

  - [終結的熾天使「吸血鬼沙哈爾」](../Page/終結的熾天使.md "wikilink")（三宮三葉）
  - [噬血狂襲II](../Page/噬血狂襲.md "wikilink")（亞絲塔露蒂）
  - [在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼](../Page/在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼.md "wikilink")（常陸·千草）

**2017年**

  - [前進吧！登山少女 回憶的禮物](../Page/前進吧！登山少女.md "wikilink")（**雪村葵**）
  - [噬血狂襲II](../Page/噬血狂襲.md "wikilink")（亞絲塔露蒂）

**2018年**

  - [噬血狂襲III](../Page/噬血狂襲.md "wikilink")（亞絲塔露蒂）

**2019年**

  - [噬血狂襲III](../Page/噬血狂襲.md "wikilink")（亞絲塔露蒂\[8\]）
  - [情色漫畫老師](../Page/情色漫畫老師.md "wikilink")（紗霧的母親）

### 劇場版動畫

**2008年**

  - [劇場版 空之境界 第四章「伽藍之洞」](../Page/空之境界.md "wikilink")（護士A）
  - [劇場版 空之境界 第六章「忘卻錄音」](../Page/空之境界.md "wikilink")（瀨尾靜音）

**2010年**

  - [即將凋逝的音樂盒](../Page/即將凋逝的音樂盒.md "wikilink")

**2013年**

  - [劇場版 空之境界 第八章「未來福音」](../Page/空之境界.md "wikilink")（瀨尾靜音）
  - [劇場版 魔法禁書目錄
    -安迪米昂的奇蹟-](../Page/劇場版魔法禁書目錄：恩底彌翁的奇蹟.md "wikilink")（**[茵蒂克絲](../Page/茵蒂克絲.md "wikilink")**）

**2015年**

  - [少女與戰車 劇場版](../Page/少女與戰車.md "wikilink")（**冷泉麻子**）

**2016年**

  - 劇場版艦隊Collection -艦Colle-（加賀、龍田、天龍、利根、筑摩）

**2017年**

  - [NO GAME NO LIFE 遊戲人生
    ZERO](../Page/NO_GAME_NO_LIFE_遊戲人生.md "wikilink")（**儂娜·傑爾**）

### 網路動畫

**2015年**

  - （**艾兒**）

**2018年**

  - [怪物彈珠](../Page/怪物彈珠.md "wikilink")（**梅㙮特隆**）

### 遊戲

  - 玩伴貓耳娘 ～地球危機的結婚宣言～（梅爾玟）

  - [Gift -Prism-](../Page/Gift.md "wikilink")（秋原未遊）

  - [銀河天使II系列](../Page/銀河天使II.md "wikilink")（GALAXY）

      -
      -
  - （姬乃樹月歌）

  - （月影香具耶）

  - （水口季梨）

  - （兔田明）

  - 純愛手札4（柳冨美子）

  - [托托莉的鍊金工房
    ～亞蘭德的鍊金術士2～](../Page/托托莉的鍊金工房_～亞蘭德的鍊金術士2～.md "wikilink")（敏敏·烏利耶·馮·修瓦茲蘭格）

  - [梅露露的鍊金工房～亞蘭德的鍊金術士3～](../Page/梅露露的鍊金工房～亞蘭德的鍊金術士3～.md "wikilink")（敏敏·烏利耶·馮·修瓦茲蘭格）

  - [擴散性百萬亞瑟王](../Page/擴散性百萬亞瑟王.md "wikilink")（艾兒）

  - （茵蒂克絲、三澤真帆、冷泉麻子）

  - [艦隊收藏](../Page/艦隊收藏.md "wikilink")（龍田、天龍、加賀、利根、筑摩、長良、五十鈴、名取）

  - [艾爾之光](../Page/艾爾之光.md "wikilink")（露）

  - [妖精劍士f](../Page/妖精劍士f.md "wikilink")（蘿露）

  - 新·世界樹的迷宮II 法夫尼爾的騎士（克蘿伊）

**2015年**

  - [女友伴身邊](../Page/女友伴身邊.md "wikilink")（反町牡丹\[9\]）
  - [蘇菲的鍊金工房～不可思議書的鍊金術士～](../Page/蘇菲的鍊金工房～不可思議書的鍊金術士～.md "wikilink")（**普拉芙妲**）

**2016年**

  - [CSO2](../Page/CSO2.md "wikilink")（安娜）
  - [星界神話](../Page/星界神話.md "wikilink")（星靈·小春）
  - 高達破壞者3（美紗）
  - [菲莉絲的鍊金工房～不可思議旅的鍊金術士～](../Page/菲莉絲的鍊金工房～不可思議旅的鍊金術士～.md "wikilink")（普拉芙妲）

**2017年**

  - [無雙☆群星大會串](../Page/無雙☆群星大會串.md "wikilink")（普拉芙妲）
  - [莉迪&蘇瑞的鍊金工房～不可思議繪畫的鍊金術士～](../Page/莉迪&蘇瑞的鍊金工房～不可思議繪畫的鍊金術士～.md "wikilink")（普拉芙妲）
  - [閃耀幻想曲](../Page/閃耀幻想曲.md "wikilink")（、園田優）

**2018年**

  - [失落的龍絆](../Page/失落的龍絆.md "wikilink")（莉莉 リリィ）
  - 洛 克 人11（蘿露 ロール）

### 電台節目

  - Splash Candy's Trico Station（）

  - 井口裕香的G GIRL FRIENDS\!（（2006年1月5日～3月30日））

  - 井口裕香 今日子（（2006年4月6日～12月28日））

  - （2005年6月30日～12月29日）

  - （2005年2月24日～10月27日，[Broccoli和](../Page/Broccoli.md "wikilink")[音泉](../Page/音泉.md "wikilink")）

  - （[大阪放送](../Page/大阪放送.md "wikilink")）

  - （2004年4月2日～9月24日、[大阪放送](../Page/大阪放送.md "wikilink")）

  - （2007年3月9日～2008年2月22日，、BEAT☆Net Radio\!、nifty）

### 廣告

  - [人生遊戲](../Page/人生遊戲.md "wikilink")（真人演出）

### 廣播劇CD

  - 偶像大師 XENOGLOSSIA 系列（**天海春香**）

      - 原創廣播劇vol.1『週間十六夜寮』
      - 原創廣播劇vol.2『週間』
      - 原創廣播劇vol.3『週間』

  - 廣播劇CD『』（）

  - 廣播劇CD『』（萩原步美）

  - 廣播劇CD『魔法禁書目錄』（）

  - （）

  - 廣播劇CD『[我的朋友很少](../Page/我的朋友很少.md "wikilink")』番外編「禁じられた遊び」（**高山瑪麗亞**）

  - [管耳猫](../Page/管耳猫.md "wikilink")（**草乃市宮\[10\]**）

### 電台節目CD

  -
### 其他

  - [G.G.F.](../Page/G.G.F..md "wikilink")（藍寶石）

### 彈珠機

  - 女番長（日高木陰）

## 音樂作品

  - RO-KYU-BU\!相關活動詳見「[RO-KYU-BU\!](../Page/蘿球社！#「蘿球社！」演唱團體.md "wikilink")」。

### 單曲

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>枚</p></th>
<th><p>發售日</p></th>
<th><p>標題</p></th>
<th><p>規格編號</p></th>
<th><p>最高位</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>初回限定盤</p></td>
<td><p>歌手盤</p></td>
<td><p>通常盤</p></td>
<td><p>動畫盤</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/Broccoli.md" title="wikilink">Broccoli</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1st</p></td>
<td><p>2006年3月24日</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>colspan="3" </p></td>
<td><p>BRDA-1073</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>Warner Home Video</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>1st</p></td>
<td><p>2013年2月6日</p></td>
<td><p><strong>Shining Star-☆-LOVE Letter</strong></p></td>
<td><p>1000372890</p></td>
<td><p>rowspan="6" </p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2nd</p></td>
<td><p>2013年5月15日</p></td>
<td><p><strong>Grow Slowly</strong></p></td>
<td><p>1000393015</p></td>
<td><p>1000393018</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>3rd</p></td>
<td><p>2013年11月27日</p></td>
<td><p><strong>rainbow heart♡rainbow dream☆／Strike my soul</strong></p></td>
<td><p>1000427830</p></td>
<td><p>1000427831</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>4th</p></td>
<td><p>2015年4月29日</p></td>
<td><p><strong>Hey World</strong></p></td>
<td><p>1000563678</p></td>
<td><p>1000563679</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>5th</p></td>
<td><p>2015年11月25日</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>1000584284</p></td>
<td><p>100058428</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>6th</p></td>
<td><p>2016年2月17日</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>1000592201</p></td>
<td><p>1000592203</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>7th</p></td>
<td><p>2016年10月26日</p></td>
<td><p><strong>Lostorage</strong></p></td>
<td><p>rowspan="6" </p></td>
<td><p>1000630650</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>8th</p></td>
<td><p>2017年5月24日</p></td>
<td><p><strong>RE-ILLUSION</strong></p></td>
<td><p>1000646109</p></td>
<td><p>1000646111</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>9th</p></td>
<td><p>2018年5月23日</p></td>
<td><p><strong>UNLOCK</strong></p></td>
<td><p>1000717209</p></td>
<td><p>1000717211</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>10th</p></td>
<td><p>2018年11月21日</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>1000735132</p></td>
<td><p>1000735133</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>11th</p></td>
<td><p>2019年2月13日</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>1000739880</p></td>
<td><p>1000739881</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12th</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>1000739883</p></td>
<td><p>1000739884</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 專輯

| 枚     | 發售日         | 標題                 | 規格編號       | 最高位        |
| ----- | ----------- | ------------------ | ---------- | ---------- |
| 初回限定盤 | DVD附通常盤     | 通常盤                |            |            |
| 1st   | 2014年7月9日   | **Hafa Adai**      | 1000497361 | 1000511529 |
| 2nd   | 2016年7月6日   | **az you like...** | 1000601594 | 1000601596 |
| 迷你    | 2017年11月15日 | **Love**           |            | 1000694661 |

### 音樂合作

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>樂曲</p></th>
<th><p>音樂合作一覽</p></th>
<th><p>時期</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>Shining Star-☆-LOVE Letter</p></td>
<td><p><a href="../Page/動畫電影.md" title="wikilink">動畫電影</a>《<a href="../Page/魔法禁書目錄.md" title="wikilink">劇場版 魔法禁書目錄 -安迪米昂的奇蹟-</a>》印象歌</p></td>
<td><p>2013年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>Grow Slowly</p></td>
<td><p><a href="../Page/電視動畫.md" title="wikilink">電視動畫</a>《<a href="../Page/科學超電磁砲.md" title="wikilink">科學超電磁砲S</a>》片尾曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Stand Still</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>Strike my soul</p></td>
<td><p>電視動畫《<a href="../Page/噬血狂襲.md" title="wikilink">噬血狂襲</a>》片尾曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>Hey World</p></td>
<td><p>電視動畫《<a href="../Page/在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼.md" title="wikilink">在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼</a>》片頭曲</p></td>
<td><p>2015年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/OVA.md" title="wikilink">OVA</a>《噬血狂襲 女武神的王國篇》片頭曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p>電視動畫《<a href="../Page/重裝武器.md" title="wikilink">重裝武器</a>》片尾曲</p></td>
<td><p>2016年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>Lostorage</p></td>
<td><p>電視動畫《<a href="../Page/Lostorage_incited_WIXOSS.md" title="wikilink">Lostorage incited WIXOSS</a>》片頭曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>RE-ILLUSION</p></td>
<td><p>電視動畫《<a href="../Page/在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼.md" title="wikilink">劍姬神聖譚</a>》片頭曲</p></td>
<td><p>2017年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>JOURNEY</p></td>
<td><p>遊戲《在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼～記憶憧憬～》主題曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>UNLOCK</p></td>
<td><p>電視動畫《Lostorage conflated WIXOSS》片頭曲</p></td>
<td><p>2018年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>革命前夜</p></td>
<td><p>電視動畫《魔法禁書目錄Ⅲ》片尾曲</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>おなじ空の下で</p></td>
<td><p>劇場版《在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 ─ 獵戶座之箭 ─》主題曲</p></td>
<td><p>2019年</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>終わらない歌</p></td>
<td><p>電視動畫《魔法禁書目錄Ⅲ》第二片尾曲</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 角色印象曲CD

  - 專輯

<!-- end list -->

  - 偶像大師 XENOGLOSSIA 系列

      - 角色印象曲專輯vol.1「」
      - 角色印象曲專輯vol.2「」

  - CROSS WORLD 2「姫乃樹月歌」

  -
  -
<!-- end list -->

  - 單曲

<!-- end list -->

  - 「」（與[真田麻美](../Page/真田麻美.md "wikilink")、[澤城美雪](../Page/澤城美雪.md "wikilink")、[冰上恭子合唱](../Page/冰上恭子.md "wikilink")，Di
    Gi Charat Nyo片頭及片尾曲，2003年10月24日發售）
  - 「Over The
    Sky」（與[阿澄佳奈](../Page/阿澄佳奈.md "wikilink")、[德永愛合唱](../Page/德永愛.md "wikilink")，CROSS
    WORLD片頭曲，2005年8月26日發售）
  - 「」（與[小清水亞美合唱](../Page/小清水亞美.md "wikilink")，電台節目「」主題曲，2007年3月27日發售）

## 參考文獻

<div class="references-small">

<references />

</div>

## 外部連結

  - [事務所公開簡歷](http://www.osawa-inc.co.jp/blocks/index/talent00096.html)
  - [井口裕香 WarnerHomeVideo Official
    Website](http://www.whv-amusic.com/iguchiyuka/)

[Category:日本女性配音員](../Category/日本女性配音員.md "wikilink")
[Category:東京都出身人物](../Category/東京都出身人物.md "wikilink")
[Category:大澤事務所](../Category/大澤事務所.md "wikilink")

1.  電台節目「」

2.
3.
4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.